中日韓綜合討論區

感覺除左running man之外無咩post討論，

所以開e 個post出來俾大家討論同分享下自己鐘意的節目